[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼 ?(662)

法國請絕殺英奴

入緊泡ng個時咁啱封盤 差d 40蚊都冇埋

韓仔入多粒頂到完場

好彩無再追反cup

卡塔又入乜撚波 泡狗又刷角

法國絕殺派 10個500。。。。

好..

睇泡菜狗表演

又想super?

法國咁都唔入

我

Lm

你買幾多....

好彩唔受我注 嚇死

認真，香港啲防守會唔會勁過泡菜狗？

多謝

比人護空門

lm

派頭十個啦

LM

痴線
馬會開角低人成個盤

法國

韓仔3:3完場plz

咁dean

屌法國 幾十次機會

法國會戰勝歸來
普巴

想睇絕殺on9英撚

唔撚係中呀

法國入牙

泡菜
比多兩角啦

鳩買，韓仔入波plz

幫巴打派錢牙

派me

法國會戰勝歸來

🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

跟

宜家泡菜反cup有14
有無巴打夠膽追

麥巴比真係勁好波

Mbappe中柱陰豬

好

得18歲 痴線

🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷⚽️⚽️>>>>>🐉🚪

🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

G持

岩喇韓仔90分鐘絕殺3:3

英撚請不要阻9住手足派錢

死韓狗係咪冇打龍

法西會戰勝歸來

有

友賽打到世界盃咁真係好睇

韓狗可以試下cup

今晚唔撚識賭了
輸到戇鳩鳩

就算追和 卡塔爾都開到+1 有聽巴打講就好

唔講仲以為打到入決賽

3倍要入了

韓狗屌你老母

9c

法國呀

10蚊試下先

Jones幫下普巴手啦

法國3:2!!!!!!!!

入牙

法32

法國3:2

比多角黎洗下啦屌

GOOOOAL

🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

Ya

繼續屌牙

法國 會戰勝歸來 🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

頂實呀!咪撚學中共狗

我發覺我係要做其他野先得
屌你老尾
🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

上 法仔

呢條前場真係屈機

英撚重奪最膠之位

法國頂住 唔貪心要全格了 最緊要贏到

I've told youuuuuuuu
Fraaannnnceeeee

頂撚住3:2就夠 我要求唔撚高
我幫你含撚埋都得
🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

紅左特別....

英撚必定絕殺和波

比多角呀韓狗

差韓仔cup

英撚行撚開 唔好再 阻9住手足派錢

巴打係咪派

頂住。半格就夠

好喇 咪撚再角喇

韓狗你cup到我日日叫韓國萬歲

法國頂撚住呀仆街

未得嫁

力頂完場，比手足派

多謝巴打

比多角啦屌你韓狗

ok 力頂完場

兩場一樣比分咩玩法

比手足贏波

姐係個天都想要主隊贏呀屌
🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

入左先留名果啲就算鳩數啦好心

派成5千蚊 好想知個位手足個注買幾大

法國4:2完 韓國3:3完，信我

42ok 33唔撚ok

sor

好認同

派50個100或者25個200好冇

信

支持

派埋好無 豬韓狗豬死

曾在說永久~~~~想不到是藉口

卡塔爾球迷做乜唱kurenai

GOGOGO

係就好 最後一注啦

agger super

抽中我 我分100比反cup子 捐200比紅十字

巴打我全程幫你喪屌 我自己買個場都無睇嫁

🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷
btw 法國請頂實先

呢樣真

但你的心每分每刻

我想睇麥巴比入波呀

下一球

感動

韓國差不多了

🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

法國頂撚住呀屌你老母

點解我要1001?
因為我為左🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

聞到入球既氣味

頂住

🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

麥巴比應該係新生代球王

🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

韓撚比多粒和啦
你地係咪想日日食泡菜

法國頂實

韓仔，夠鐘了，快d跟劇本做野

泡菜呢場好熱血

1角呀屌你泡狗

韓撚和呀 你老母

法國加油 法國頂實 英撚含撚

-1cccc

唔講咁多
圖表可以代表我的心
🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

韓補幾耐

4分鐘 91分鐘now

英撚出年仲點踢世盃
打多個都搞成咁

大韓民國萬歲！！

法國你上場輸比瑞典
你都要面架
屌你老母頂撚住呀

叫咩姐都冇入

agger

法國牙 你得嫁🇫🇷🇫🇷🇫🇷

韓撚比個面 和撚左佢
你地先入到世界盃打矛球嘛

無了手足

做狗想佢入

韓冇lu應該

韓狗同你有仇 之前買係又豬

10c is coming

唔好喇 累死人

太遲韓仔入唔到波

華哥我信錯了 又豬

noooooooo

發覺完場未 頂到心臟病發啦🇫🇷🇫🇷🇫🇷

9.5 10.5s頂撚住呀

好彩有補番10.5角細

法國大廢西

唔講收皮華人品先
但佢的確出左正水 卡塔爾

補乜唔撚中乜

韓撚比力啦

我愛法國 法國加油

3:3願望都係實現唔到

法國頂住

頂實頂實

卡塔爾隻雞勁 訓低就會變罰波 仲提早吹完場

我愛韓國 韓國加油

完左了3:2

謝謝你說公道說話

9.5s頂到嘔

9c完 頂撚住到心臟病發咁濟

呢場同路 買唔切
的確係正水

法國請跟隊形 一齊3:2完場🇫🇷🇫🇷🇫🇷

差少少中30倍 死泡菜仔入多粒都唔得

原諒我啦
俾我羊下好冇

終於完

9.5S 頂到心臟病發 先COVER返條數

英撚打多個都可以輸，世盃點算

法國頂實比咁多位手足贏錢 派錢記得派埋我

豬埋韓狗

吹雞呀屌你老母!!

我差小小都60倍 買左泡菜贏3:2

出月巴

Allons enfants de la Patrie,
Le jour de gloire est arrivé !
法國國歌 我每日臨訓都會唱🇫🇷🇫🇷

我宜家唱

唱句黎聽下

真係心跳加速
me細注撚only 唔係輸唔起
係唔想輸得咁唔抵

其實係英格蘭紅左姐係咪? 可以比人係禁區玩

吹雞呀屌你

快d完場

10個有9個踢本土
根本係英超雜牌軍
唔出去闖下點拎經驗(垃圾Joe除外)

仲唔吹雞？

後防廢，龍門又廢

UNTIL FRANCE GOAL

最後兩分鐘 法國頂實

唉買法又手賤串埋南泡,不想做人了

好好地買卡塔爾盤咪好 唔駛嚇餐死

求派

完場啦

法蘭西

韓狗屌佢老母

你老母 依家個心 跳得快過平時..
仲要心口痛..真係痛唔係9up

單刀唔入法國 真橙

法國仲有幾耐？

Cup得好
法國

好快完

加油

吹雞呀屌你老母球證

差d全格

快d完喇

我都見到 半格都夠 頂撚住

差d中埋 -1

🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

完未我就心臟病發啦

94分鐘 吹雞啦屌你老母

吹雞啦屌

全格！啪啪啪！

完未啊 球證訓撚左定唔識吹雞？

主場仲唔吹雞

吹未

9440 吹雞呀屌你

主場雞吹啦

完啦

我半格都夠 吹未

又想補到入

再唔吹就幫人吹

法國就95分鐘都仲未吹 泡菜補4分鐘 93就吹

夠鐘喇屌

95分鐘啦
屌你吹雞啦

完

完了

希望抽中

3:2 10c ft
95分鐘

亞洲外圍賽全角細。。。

手足可以抽人了

多謝巴打派

戰勝了

我個-1
停一排了屌你法國

中我

希望中我

反cup左希望有人可以派反cup子

包爺3連中 2場同路 跟左

抽中我會派100比挽鞋巴 然後再抽2個100

法國紅牌正氣贏波 智利紅牌智障連輸3球 一啖砂糖一啖屎

岩岩話絕殺派10人500個位巴打點？

我第1個

留名

終於完可以安心訓 由10分鐘已經開始要叫反cup 買盤練心過買角屌

收番個主－主當打和

即係今晚白做

法國國歌真心好聽

禾g持派頭十 唔想手足咁辛苦抽

10個500派埋cup子啦

個位手足派死5k

第2

希望巴打可以改做派25位手足200$

win敍尼亞，羅馬，哥倫，輸兩注泡菜

我第9個

頭十

阿聯酋又豬，中國又豬，韓國又豬

笑

派我

職乞表示入波前留

知唔知點解今場可以反cup
因為有反cup子

cup子要jump了 我死左都要搵韓國妹報仇

25個，有排入

派我
入波前留左

你邊春個呀，見都無見過你，職乞

韓仔有son比人入一粒
無son反屌兩粒
算係咁啦.
有個仆街son係到都買韓國...
上次已經0:0完場伏撚左一次

唔好頭好無 我咁岩第十一個

記得你有份幫習總gel頭

我十二

我一見到巴拉打話派就幫手屌波
希望巴打派我

已留名 求派
Btw 買左好大？

包爺一係唔出
一出就三連中

我上次都中左伏 早買左 見佢落到狗屎咁都知又中招

第7係度

你班CD-ROM覺唔覺得自己好好笑

我唔係反手
不過我係買無柒頭

呢場我係到搵陣容同買緊法國
買完法國搵完陣容見到有仆街son想買卡塔爾已經買唔切

我頭十留兩個 派我 我再派

最緊要唔好抽cdrom

冇買好過豬

做咩唔買哥倫比亞

分個位俾我啦

唔講咁多
今晚我的心
🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷🇫🇷

岩岩fg. 入行兩日

有買 3x4 習總 哥撚 韓狗

屌你死韓仔

都唔知你地邊Q個

發覺全職賭撚留幾次名

成班職乞撚
點解我乞錢都慢過人

咁樣就斷撚左...如果比我3x4. 我都會有習總 哥撚..但韓狗唔會考慮
中國真係伏撚左 2:2

分個位俾我

我由頭幫屌到尾 不遺餘力牙

係咪牛口非的分身

買佢反cup

韓狗賽前無陣睇真係好撚賤

走數撚我最記得係車廂中戀愛

計埋今次佢已經2次半一收皮
上次和今次豬埋

我想知派十個500果位巴打買左幾多

巴拿馬有冇心水？

我都係

沒8分1，應該唔係

泡菜爆我細波
Cup到就話姐
Cup又cup唔到又要學人入下波

之前有派3000都唔見左

法國串哥倫買咗200 好開心

要俾假希望

派果位巴打呢

巴拿馬2.5s 好似幾穩

至少20000應該

me

呢次醒目 寧願買唔到都唔好買韓狗
真係on9 佢出唔到線啦 抵死

仲出到? 好似下場主場打e朗?

我唔係幾信有人豪得過沙皮達

外圍千里達受讓兩球
狗會開球半兩球.仲要準備比人買到轉一球球半
我覺得哥斯達黎加上盤可直插
同埋2.5/3大

總覺得會走數

3場最易係今場，班泡菜咁都贏唔到

笑4 食完譚仔中毒身亡

韓狗作客讓波真係狗都唔屌呀
仲要一球盤

我第八個，而且我輸撚咗英撚+1呀

出到..我屌.. 烏茲唔夠分搶次名

之後仲改名

韓狗害人不淺

邊會唔夠，佢最後個場對韓國

咁垃圾都出

韓狗到時又玩9人

最後機會咁制 烏茲贏到韓國咪烏茲出
贏唔到就南韓出 和波都係南韓.
下場南韓可能又讓人之後和波輸盤

洲際盃 小組第二名 智利
最後30蚊 結束此回合

多謝包爺

又事後，派

我推post 你有回報
你推得幾下

巴拿馬感覺讓唔起半一

法國唔派彩? 狗會輸唔起?

我有追post屌法國

外圍平半 和波輸半格
狗會半一 有古怪

場美職聯賽盃球探冇

包爺個Po係隔離呀 醒少少
唔收你做𡃁

我話書包支持區

點解無?

支持我出心水ok?

最後二百 巴拿馬x哥斯達

我無水放㗎 買咁細諗主贏落食m記

外圍半球，邊到有平半

無問題

半球姐係平半 有幾個盤架
我廢事post圖比你睇啦

有推 一訓醒就推 你見我20幾30頁狂推

岩先文翠珊都係現場望住英格蘭輸波

我好似搵唔到

你右上 閪選 競彩 確定
你會見到得番3場未踢

馬克龍先係王道

唔講咁多 發覺好波 紅左都可以贏

派500個位手足抽未 我好眼訓

你預佢走數啦 我第一個留都無jer住人抽
派5000 你估下佢要落幾大注

Thx 屠巴

硬係覺得唔會咁正氣

幫手推

手痕禁左入起底☺️

哥斯個場 2.5/3b有無手足買咗

似走數 訓了
抽中我唔係度 就轉比屠巴/修仔得了

吾巧衝動牙 ching

各位手持幾多手 法國
係咪有人買太多 馬會唔夠錢呀

狗會派未 想買埋訓教

想入手

未落,諗緊買半主好唔好

屌法國派未

想知

洪都拉斯大船？
半一下盤好撚吸引

預走數啦

講緊馬會

Sor

馬會未Update下半賽果

走數既話真係晒精神屌波 法國個場1$都無賭

緊係啦 輸撚到驚 咁樣都cup

狗會錢就識收 錢就派得咁慢
唔想六點先訓

可能派5000巴打買左好多 狗會唔敢派

可能冇咁多現金要向銀行轉過去投注戶口

點會關現金事 佢都係放d虛擬錢係戶口
你要拎佢先比現金你姐

等埋包爺都訓了 返一點

馬會真係垃撚圾
又成日揀埋啲仲有波賭嗰陣玩結算

返8點

哥斯達黎加準備轉-1/-1.5
外圍係-2
-1.5/-2都已經比外圍好 仲要-1/-1.5

又唔係第一次走
咁耐淨係收過修仔同挽鞋巴

贏錢就射波啦

法國果場冇賭 岩岩發生咩事？

Last seen 22mins ago

英撚踢假波

我入咗100

想問書包係咪有TG CHANNEL 出 ?

最後20-30分鐘好似fifa簡單電腦咁

好多都企定定 寒住寒住就算

我意思係 可能馬會自己本身用黎過錢比客個戶口一時冇咁多錢過比人 要係其他戶口轉帳過去先夠

巴打搞撚笑？

笑撚死 佢打個數字上去咋

頂 熊Sir真心定假膠 馬會典會無錢

THANKS 巴打

仲唔派
屌你老尾 差成1k先追撚番條數
之前輸落個5k追左成2星期 仆你個街,又唔撚敢大注

教我一齊追啦

你估下

不過d波又少又惡賭

各位7點起身再買啦

大家係贏左幾多

0545狗會又要數錢了

我今日係贏多輸少
巴西收到料 直插
之後日本唔係我買既 搞到輸番巴西贏既出去
之後智利比人cup 抵輸-.- 哥倫比亞追番
卡塔爾買唔切 法國生性
呢排都係慢慢細注追 賭有信心個d
早排車仔個陣 輸撚左5k. 依家追番3k5左右

訓了

加油 慢慢追

巴西又唔敢買

巴西絕殺40 我30波膽..中左可以直上天堂..可惜

派左喇嘈

派唔係應份?
陣間545又維修系統

唉早幾日旺80"冰島ng伊朗ng角球一禁就收錢 今日買幾場重心除左巴西,日本同智利都比人cup,買法國又無啦啦2x1南泡...灰

幾時罰潘狗停賽

抖下啦 玩下馬仔 等到星期5,6又多返波揀下

你叫到點敢唔派=.=

海灣者vs斬木佬
唔好問點解
海灣者 (中立場)

結算咋 唔洗埋數呀

好彩係個本無輸到涯到星期三有馬玩,一陣跟包爺買少少算

今日本來唔洗輸點知自己鳩㾗乜都追一餐，先係中國之後到智利跟住到泡菜 明明自已買左卡塔爾贏又心思思走去補泡菜反cup

國父幾時反攻大陸

帶台灣妹反攻

屌你老尾 5月底先開返狗會戶口輸尻左千幾蚊
之前一排玩現金券仲正數到 開返戶口之後黑撚到仆街

燈力測試：
日職聯 大阪櫻花
洲際杯 小組第二名 智利

最想屌柒中國隊 輸就輸反乜Q Cup

真..

早抖各位 贏多D

爆我全細過關

我要失蹤3日，17號見唔到我就掟個西瓜落海

走正常3 5識7

你？

垃圾泡菜 廢物 屌佢老母

屌 冇買法撚又咁正氣

呢場執到9賠 第4球

泡仔不愧係賤種隊

起身豬錢

決定屌哂d韓妹

5場串起哂 中個一場

50>1300>1000

等你上3k

50上1300都幾勁

最勁試過20上2000 兩日輸返

巴拿馬大細中位數係2.5同3.5

巴西-1/1.5✅
阿根廷-3贏✅
中國-0/0.5❌
哥倫比亞-0.5/1✅
法國-0.5/1✅
太易賭了

習總

500

總之快d上3k

大胃蛇

巴拿馬打5場入得2球都有半一

得返3場

反底

書蛇

應該係仲有3場機會

兩個大蛇

仲要開2.5/3.5 大細
馬會大叔都識買

唔係好想買細

原來輸左5k

09:35

巴拿馬x哥達x美職大

中到全格派100

我真係一起身就見到

又bot 欣f3

洪都拉屎

普f4

追左post

我都俾人走300數

可能抽完之後有事派唔到

個個好似你咁好心 找數

你成日貼AC出黎 會唔會爆到入唔到?

收規華仲未收皮

mememe

包爺

我都想問好耐

係咪網上投注不受影響

買左泥膠半大 GOODLUCK

即係點 唔明

個acc假嫁？

投注呢

淨係提款用？

解鎖咪用到

0：1

有無o甘快呀

洪都快到你
同包蛇對左
唔敢買

客-和

要lm啦

0:1

華哥中中中

我每隔一段時間就會勁好運 每次起碼好運一星期
我同你講點解我買洪都拉斯，本身我買巴拿馬既，不過我禁確定果陣賠率跳左，我就改買洪都拉斯。
Btw前日至今日我有三場賠率轉左 我買對家都贏。
所以我運真係好勁

娘子出來看上帝

咁快gel

彈出彈入照win
好撚野

氣勢子

想贏錢就跟我華

垃圾華收皮未

想贏錢？跟我華啦！
想反cup馬會？跟我華啦！

Block jor

大蛇谷收人
唔想同垃圾華係呢個po就入黎
pm tg aliaime

笑死人 夠我準先啦
洪都拉斯又中！

tg左

泥膠回飛

block了

佢唔參我玩

Block左我就盡情屌尻你同你老母閪
而你條垃圾又不知道

唔係大蛇ok?

洪都 哥斯達黎加 出發

宣傳時間

呢排唔見左球玉既

收嗲既原文：
我每隔一段時間就會勁好運 每次起碼好運一星期
我同你講點解我買蘇格蘭，本身我買英格蘭既，不過我禁確定果陣賠率跳左，我就改買蘇格蘭。
Btw前日至今日我有三場賠率轉左 我買對家都贏。
所以我運真係好勁

佢買哂主客和
完場睇賽果再貼飛
贏就正手
輸就反手

佢遮銀碼個位好短

秒鳩

10蚊要幾長

1：0 半大加油

見到書包買左主就知你有運啦
我睇唔到而家直接crashed

半大加油

可能10蚊買100注

巴拿馬可以反cup嘛

主糕
洪都
哥斯

追和先啦

好擔心佢買咁大會影響屋企

我買咗都想佢反杯，不過我諗好

最實際

笑4

笑死

貼Ali圖上去

洪都拉斯會唔會又入

no la

有沒即場料

要睇下華蛇買乜

人唔笑狗都吠 華蛇

屌你老味
點解哥達角球中位數
bet365同馬會差一個咁多
仲要賠率差唔多

華神先配得起我命中90%!

冇人買巴拿馬咩？

咁上樓未

1-1

有!!!

見冇人報 11以為冇人買

收聲華1：1
gel夠未

洪都

收到wind 賤種華又gel 頭

收聲未屌你gel頭狗

謝報分 反cup子

巴返D入多2球

泥膠

入多球已經好滿足

估計賤種華又反手

中中中你老母咩
係要gel到輸

屌佢老母

？

達仔入多2球黎

泥膠3.5細頂住

笑4我 Diu得好

洪都2.5s molamola

好名

華哥中中中 風

中風中到口吃 真慘

3-0

華哥肯收皮未

華哥再gel洪都ok?

未輸1-1姐

收規華收皮啦，成日gel

華哥要左主

賤種華收山未

有冇伐木者同路

華哥出公海po gel啦

華哥一陣會整條半和飛上黎放心

1:1下盤全格呀柒頭

尋日先岀完卡塔爾 都講到明正水
你地悟性太低了

gel

會直接有張半膽1:1既飛

你老母比狗屌？

人怎會越愛越接近！我越怕越接越近！

半大MOLAMOLA

雪炫巴 請TG我

唱錯添

咁嬲做咩 block左咩都睇唔到

唔好刷

睇下華哥有時個人都會開心d

幾時派我

我都覺

得閒撚下狗 都幾開心

睇完好有希望 你以為佢豬又有反手飛
生命滿希望 華哥羸錢唔駛眼望望

笑左出聲

美職大

屌 泥膠1-1

仆街

哥達入多粒先啦

半大

屌達仔又玩野

哥斯達黎加上盤告急

準備贏波輸盤

生命滿希望

千里達呢隊咁既垃圾都入到波

3.5細超級力頂

讓咁深 睇來派唔出

真 搞錯

4-1是夢嗎

半左半蛋
2-0 / 3-0

+ 半大 ,,,,

點知1-1

上半場2-1先啦起碼

半主都開唔到我報警

屌你呀媽個仔 我都話買西雅圖海灣 訓到岩先 仆街
買左細波即入

原來係你....

買左大

下次訓之前買咯

[q uote]半主都開唔到我報警[/quote]
2場都要啊

哥斯入多粒呀屌你

2場都要啊[/quote]
斬木佬會入波先喎

入多幾粒啦

個半和成2.55

同路

斬木佬會入波先喎[/quote]
西雅1:0 la wor

西雅1:0 la wor[/quote]

上半場完前整多球啦 哥達

千里達咪撚入

屌 哥斯又半主唔到?

總統
哥達
美職大

2:1 arrrrrr

有開角咩

靚啊

Hallelujah

絕殺半和

仲以為弱智輝

有啊

嘩
去個廁所姐
真係2:1

慳番
唔洗報驚了

我都以為係

又贏

弱智輝要打開先見到

3.5s 4.5s 終極力頂

巴拿馬到你入波喇

嘩屌你.
哥斯達黎加收番一注半主先
差d又唔見一舊錢

好在哥達入到....頭先千里達都有D威脅

巴拿馬 你要入多粒呀
2:1都ok呀屌你
美職你班仆街平時40幾分鐘先入一粒 下半又入一粒
你老母今場秒鳩扥咩
細波呀 最多3球啦 輸半都好呀仆街

洪都頂住或再入！

下半場角球開4.5中水

弱智輝好旺我 報假變真左幾次 所以我無block

斬木佬

睇番數據,巴拿馬明明禁撚住黎踢架喎,入啦仆街
西雅圖 無買你係我訓耐左..你一入就震醒左我
唔好再入啦

訓多2次啦

大泥膠 10.5s 力頂

唔敢了..想睇巴拿馬

我買左巴拿馬又係等針

等你條命咩 比人0:1咪又追平番.
仆你個街,仲有幾十分鐘就話針

冷靜d 我都係巴拿馬啊

原來咁多人巴拿馬
只能說同我對左係你的不幸

44分鐘哥斯比人攻緊 打撚到禁區
我都未撚絕望,去個洗手間番黎入撚埋
你老尾仲有30分鐘講針

飲多d水 去多幾次ok？

1-2

我屌
洪都拎黃牌入波
ON9

1-2 洪

Diu ar =.=

巴拿馬已死

1:2 點解你地要同華神對？

針了

你老尾今鋪真係針 開心啦

無望

有個巴字都係ON9

洪 下盤

同巴拿馬總統有d交情
撥個輪比佢先

老實講，你地係度吹捧咩大蛇
又係到串我。
到頭黎咪又唔夠我準。
你地其實有冇自覺性？

搞緊同台灣斷交d野唔得閒理你

支持華哥

吊
自己無買

請不要消失希望
巴拿馬

明明講買哥斯2.5/3大 1.6倍
巴拿馬2.5大可以考慮
屌你巴拿馬CUP呀仆街

洪都好波

咪由佢地繼續吹捧自己
到頭黎原來完全唔係我果皮
笑死

冇買洪都

羅馬尼亞都係咁樣CUP架咋

好傷

500>1300>1000>800

3x4 巴 哥 美大

巴贏盤 美開大 俾返條屍我

南韓強陣出擊 作客誓擒卡塔
巴拿馬守中求勝「洪」盤
伊朗守強攻弱 難讓烏茲別克一球
甘美奧巴希亞「大」駁火
保地花高辣盤破三「哥」

戈亞尼恩斯太弱 撐艾華爾下盤
查比高恩斯火力足 主場博反底

巴拿馬換人博命

主客和買哂邊會夠你準

巴拿馬唔入波絕食parma ham

磐田火力不足葬身鹿島

有冇5會

絶食

其實幾好 波po特色之一

絶殺好過絶食

siu4 好燈的banner

屠柒有無睇緊 踢成點

絕殺

美職入完一球之後波都冇射過

2:2!!!!!!!

唔好問踢成點
就係2:2
洪都岩先個球係偷雞

2-2

依家興黃牌+入波係同一隊?

再絕殺

雖然冇買巴拿馬
不過支持你地

巴

再唔入多球信唔信我叫總統炒撚哂你地

好！唔針著 巴拿馬俾多球

出超必啦巴拿馬

變返1-2?

自稱正水既反水
有正水既正水
有正水既反水
有反水既正水
有反水既反水

收皮啦 我會信你？

1:2
岩先FAKE GOAL

巴拿馬快D入波 如果唔係叫習種即刻同你斷交

我屌 點解

365都出錯 如果頭先果分鍾買到就爽

Fake你老母

頂實 呀洪仔

Fake...

大泥膠 10.5s力頂

洪仔係入左半個波 個keeper 救返出黎 精彩

我屌哂bet365 bwin 所有比分網老母俾左一分鐘假希望我

追和😭

突然咁多華哥

假波 橫掂都係假 買注即場和試試

馬神

咁多場角細 今場仲唔大到仆街 10.5 11.5角大

一次不忠百次不用

仆街啦 79分鐘

泥膠入波

83'
91'

Lunch cash out算

哥斯達
洪都

屌
美職唔好再入呀

西1:1

美職俾多粒

不了
繼續細

冇眼睇巴拿馬 達仔比心機

Same

起身係贏一注
美公開賽仲要玩撚到上半場1:1
倒不如繼續訓

尋日幾十張紅牌
今場洪都係撚咁黃都無紅牌

應該係琴日支那劇本

究極力頂哥達3.5s 4.5s

比多兩球啊哥達

求哥達你地兩邊互轟啦

一早講左洪都 不過你輸錢係無理智既

哥達入多2粒
美職大

扺尻你地輸錢 巴拿馬？
成班傻仔

2:2!!!!!

劇本

算啦屌
90分鐘先入

而家先2:2，有撚用咩

哥達入球定下驚先啦

真

正水一定會贏？笑死人
咁大個人一d分析力都冇

華哥一gel就2：2

佢老母，呢幾日啲半一盤輸撚死人

岩先個球比人救到 炸左
依家先入番2:2 無啦
博和波食分出線
班撚屌

-4c

半一盤不嬲難玩

係囉,你都識講唔係一定中,點解可以用黎當找數

係喔 然後完場話買錯

仆街見得多 咁賤格都係第一次見🤔

仲有幾耐?

屌波同報分識唔識？

完場話唔小心買錯對面
唔係仆街係咩 好心你咪入黎啦
香討適合你多啲喔

洪都又收錢 恭喜跟左華神既巴打！

條友面皮係咁厚

貼多次個template啦

until we score?

哥達入波啊

補到巴拿馬入啦

屌波屌到好似報分咁
叫巴拿馬入多球咪得

好呀 之後比個33你

補7mins

停撚晒c屌你咩

補時7分鐘

我每隔一段時間就會勁好運 每次起碼好運一星期
我同你講點解我買蘇格蘭，本身我買英格蘭既，不過我禁確定果陣賠率跳左，我就改買蘇格蘭。
Btw前日至今日我有三場賠率轉左 我買對家都贏。
所以我運真係好勁

95' goal 3:2

上呀火腿

未完場就咪gel啦

96:20 停左

哥達入未

死返香討啦垃圾

完左啦

FT 2-2

block多件戇鳩仔

Block左好耐

傳送門：

都無人歡迎你 借問聲你係咪盲？

呢排少留意

哥達入多球都收貨

屌你個巴拿馬

我贏錢輸錢都咁專心一致狙擊你

巴拿馬賤種狗
唔好諗住和波博次名呀
你番去食屎啦

哥達

哥斯達比多球啦屌

我每隔一段時間就會勁好運 每次起碼好運一星期
我同你講點解我買洪都，本身我買巴拿馬既，不過我禁確定果陣賠率跳左，我就改買洪都。
Btw前日至今日我有三場賠率轉左 我買對家都贏。
所以我運真係好勁[/quote]

david又全中 屌

千里達 是但一邊入多球

主入

差哥斯達一球
幫我打電話未

千里達頂住

比c啦 屌

叫左助手ali幫你打了

不了

成功傳送左佢走
開香檳！！！！

我就唔信啦

洪荒之力頂3.5s 4.5s

4連角

哥斯達半格都收貨呀

咁多細 比個3.5s人啦

哥達入多球 求下你

鄉土又傳送返過來

5 ho -.-

快啲俾角

華神收錢！

樓上賤畜

樓樓上

Agree

Sorry

報假分賤畜

金融公司董事鄺志榮與其入職僅5天的年輕女助理及其他同事，在酒吧通宵消遣後，他疑趁女助理醉酒，將對方帶往四季酒店房間內涉嫌性侵犯，事後被控一項企圖強姦罪。案件今日於高院續審，女事主X完成作供。辯方今天盤問X時，在庭上播放她與被告鄺志榮和同事在酒吧消遣的閉路電視片段，可見她有挨住同事，不過X就表示當時醉酒，對事情沒有印象。

辯方進而指出，事發當時X醉至不省人事，在酒店房內發酒瘋吵鬧，期間曾有酒店職員按門鐘來查看。之後X更全裸爬上被告身上，吻被告和用胸部壓住被告的臉，被告便將她推開，並大聲叫她靜下來睡覺。辯方指X作供稱被告問她「認唔認得我係邊個」其實是在這情況下說出來。而X說被告掩住她的口，則是因她吵鬧太大聲，被告才這樣做。

對辯方此說法，X表示當時「斷咗片」不記得發生甚麼事。不過她就強調當被告掩她咀時，她十分驚慌，甚至想過會死掉，覺得「好幸運可以離開酒店，可以講畀人聽我受咗傷」。辯方最後總結，指X根本完全不知道她醉酒時發生過何事，只是在看到之前傳給朋友的WhatsApp求救訊息，才思疑自己被人強姦，所以才決定報警。

X回應表示，她在乘的士回家途中，因害怕事件會被人知道，仍十五十六未決定是否報案，但的士司機見她全程在哭，鼓勵她「無論任何事都不應向惡勢力低頭」她才決定報案。

的士司機

跟華就贏錢！

#939賤畜

準備2:2 又黎假波

哥達整多球幫你含

嫌香討都嫌棄你😭😭慘到

半6而家打到83分鐘7角

哥斯達個場再唔入波正賤畜
美公開再入就真係賤畜

狗會 開西乙

晉級賽

買左細

10c派一個5舊
11c派2個

難過中六合彩

哥達贏得咁肉酸

比人係撚咁攻

3分已袋

頂埋呀唔該

贏唔到盤不如輸埋佢啦

ON9 12M 2:1

閪雅圖好波

玩撚完了

踏入2017
哥斯達黎加就食左屎咁
上年仲可以大炒美帝

對唔住呀西雅圖
訓耐左無買你呀 咪撚再入呀屌你老母

仆你個街 你地場場都賭

戶口剩番1.5，呢個幾月曾姐上到20K，但最後倒輸左4K，決定戒賭

正西波

留名睇十年西乙賭波專家出場

垃圾哥斯達黎加

哥斯達黎加 即場 下一隊入球 第四球

1k上左35k la
入錢追

2:1 7c ft
兩場上盤買邊場都死

魔鬼

屌你老母賤種狗

成隊斷腳死

出水ok

西雅圖 對唔撚住
以後我會記得買你

屌你老味 半6全7

半6全7
半場只係+4.5 中位數
莊唔睇好大

練心臟 Cashed